---
title: 免费注册 linux.com 邮箱
date: 2016-11-07 08:44:43
tags:
  - Linux
  - mail
count: 3s
os: 0
os_1: 10.0.10586 Pro
browser: 0
browser_0: 57.0.2987.133 Stable
place: 宿舍
key: 01
---
    旧站存档文章
    linux 基金会现在针对学生免费开放 linux.com 邮箱（一年）是不是特别有格调
    我注册的是：py@linux.com，可以用这个联系我（手动滑稽）
<!-- more -->
> 原文地址：https://www.haotown.cn/archives/72.html （原文已消失）
  原文作者：haocity
  
[注册地址](https://www.linuxfoundation.org/members/individual-supporters)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.1.png)
选择`STUDENT-FREE`进入注册页面
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.2.png)
登录，我这里直接用的`github`登录，就不说了
然后填写各种信息(直接选`China`就行，地址什么的填上就行，不会去查户口)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.3.png)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.4.png)
填写完毕后等待一会儿就会收到一封邮件
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.5.png)
打开继续填写信息
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.6.png)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.7.png)
继续收邮件
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.8.png)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.9.png)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/0.10.png)
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/1.0.png)
然后进入~~https://identity.linuxfoundation.org/participate/supporter/discount-codes~~https://identity.linuxfoundation.org/user/me/email
设置邮箱地址
上面的`mail`填写`xxx@linux.com`下面就填写要转发的邮箱，完成
![](http://static.qcloud-cdn.yuangezhizao.cn/img/blog/Linux/1.2.png)
